未來人爆「2062印度幾乎統一亞洲」 曾神預言311大地震：12年後第三次世界大戰

日本一名聲稱來自2062年的「未來人」，曾在2011年311大地震前預言「爬到高山上吧」，並在2011年精準預測5年後的4月15日會發生大事，結果真的發生了熊本大地震，而預測與事實發生的時間相差不過24小時。

「2062未來人」日前回答網友提問，更預言距今12年之後會發生第三次世界大戰，2062年東京遷都、中國將被印度消滅，再度引發網路熱至於中國將來的發展，「2062」則回答網友，中國將會和印度掀起一場大規模衝突，最終被印度消滅殆盡，「2062年已經沒有中國了」。網友紛紛留言，「印度變得那麼強大了呀」、「應該不會波及日本吧」、「可能是中國被自己的野心吞滅了呢」。

來自未來的預言總是會引起人們的好奇心，尤其當預言準確發生後，更會讓人忍不住關注。其實除了「2062」，推特上一名叫「YJ」的日本網友，發的第一條推文便是「我來自2075年」，他於2018年1月2日預言「將有衛星墜落」，結果中國衛星天宮一號就在同年4月墜毀地球，讓許多網友嘖嘖稱奇。

「YJ」日前也預言日本南邊海域的「南海海溝」，將會發生一種「直下型」大地震，東京也會因此被淹沒。「YJ」更預言人類將在2031年和死者對話，而日本首都將在2075年從東京遷都到岡山。

「YJ」更預言人類將在2031年和死者對話
ViuTV請洪卓立上節目唱歌

而日本首都將在2075年從東京遷都到岡山。
日本冇法定首都

支持外星人嚴正執法

我係印度人呀hi

如果到時真係印度霸左成個中國
香港唔知會點

只要可支那人可以係地球上消失，香港送埋俾咖哩又有咩所謂

推

如果強奸你條女點算

你都痴撚線

武漢肺炎都預言唔到

本來香港就係為支援印度而產生

唔好啦印度都係地獄鬼國 第二最憎嘅國家